林卓廷身為代議士，既然唔可以代表一眾議民意願，必需票債票償

冇相冇盛生安白做，佢話有年輕人拎住支核彈走圍走都得

林卓廷身為代議士，既然唔可以代表一眾議民意願，必需票債票償！！

【全世界要求新鴻基交待，6比0議員無啦啦走去篤灰割席發言全紀錄】

即係立法會議員利用自己公權力身份去保護示威民眾，我地應該表示感謝，但唔好忘記，佢地嘅政客本質

只要一有機會，佢地就會伺機建立大台對運動指指點點；然後又會為咗選票，將啲激進派切割──所以一見唔倒路，就一定要盡全力拆番個大台落黎，你做輔助就唔該安守本份

好彩群眾真係好醒，一發覺唔對路就即刻由歡呼變狂噓，換著以前？呢個o靚仔一早比班黃屍屈咗係鬼

佢話影左相, 唔知佢有冇了解過果個「年輕人」係咪水喉佬

呢個係表達意見嘅平台，真理愈辯愈明，下一屆仲投唔投林卓廷？

屌你條高佬又想搞大台，唔出聲無人話你啞，有心淨係企出嚟咪算囉

雖然我唔喺現場冇資格出聲，但係遇到呢個情況係咪應該好似撞開梁耀宗咁嘅方式處理

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

del相啊！